有個fd 比咗個砌機list我。

Amd 3600x + rtx2070/80
2隻ssd,一隻m2 一隻2.5吋
ram 16gb 3200Mhz

請問呢啲7000幾可唔可以搞到
定係我比個fd昆咗？

利申 電腦白痴 只係想打機高畫質都玩到

打lol 是撚但啦

差唔多
我用8千

板呢？牛呢？箱呢？

要睇咩model

唔同牌子可以差幾千嫁大佬
你要問就出張完整D 既list啦

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899

1 x Crucial BX500 Series 240GB SATA 3
價錢：$299

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$379

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,343

講真, 我唔知七千幾點砌到2070 + 3600X + 兩隻SSD

Fd都唔信 信連登？

2隻ssd,一隻m2 一隻2.5吋
完全唔知要嚟做乜

砌list比fd ? 不了

1 x AMD Ryzen™ 5 3600X
價錢：$1,999

1 x ASUS PRIME A320M-K Micro-ATX
價錢：$399

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Kingston A400 Series 120GB SATA 3
價錢：$195

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$379

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Antec NX Series NX650 650W
價錢：$489

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,269

佢8000內砌得出你買啦唔好問喇

你有無詳細資料

幫fd砌機重要俾人懷疑食夾棍，驚就自己出去執list自己砌啦（如果你識既話）

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600X 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,950

主機板
► MSI 微星 A320M-A PRO MAX Micro-ATX 主機板
$370

RAM (記憶體)
► 2 × Team Elite DDR4 3200MHz 8GB (1x8GB)
$260 ×2 = $520

SSD (固態硬碟)
► Kingston A400 120GB 2D TLC SATA III SSD
$210
► Kingston A2000 250GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$380

顯示卡
► INNO3D GEFORCE RTX 2070 TWIN X2 顯示卡
$3,150

電源
► Xigmatek Hydra M 650w 80Plus Bronze 銅牌 全模組火牛 (3年保)
$359

機箱
► Xigmatek SG02 ATX 機箱
$149

砌機方案
► 淨零件 - Parts Only
$0

總計 $7,088

擷取自飛馬電腦

原來勉強都砌得出
不過個機箱係屎, 隻火牛係屎, 兩條ram唔係for打機, 兩隻SSD細過林鄭個腦, 塊主機板唔好有任何期望, 張顯示卡就...睇人品啦

佢個可能係新手
咩都去到盡去就CPU +GPU

貼A320的咁耐都無人出聲...
B350都無咁嬲

算啦.係連登只會睇到差唔多牌子既list

我又唔係佢個FD, 試下砌唔砌得出啫

比B450人啦

無知一問,
點解兩隻 唔同款既SSD

利伸: 年幾無砌過, 不過都係M2 + 慢速 harddisk

好啦良心list

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600X 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,950

主機板
► B450M-A PRO MAX
$489

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 8GB (8GB x1)
$295 ×2 = $590

SSD (固態硬碟)
► Crucial P1 500GB 3D QLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4
$555

顯示卡
► INNO3D GEFORCE RTX 2070 TWIN X2 顯示卡
$3,150

電源
► FSP 全漢 RAIDER II 550W 80Plus Silver 銀牌 火牛 (5年保)
$499

機箱
► SilverStone PS15 Black
$288

風冷散熱器
► ThermalRight 利民 Assassin X 120 風冷散熱器
$239

砌機方案
► 淨零件 - Parts Only
$0

總計 $7,760

擷取自飛馬電腦

其實冇需要一隻SATA一隻M.2
因為$/gb差太少
正常人都係拎番隻舊既7200做storage
一隻M.2做system + 打機